偉大既習熊熊主席 語錄 大家覺得最正係邊句？ 歡迎列舉

"通商寬衣"、
"巋然不動"、
"薩格爾王"、
"順差逆差"

功成不必在我

我的朋友特朗普

功成不必在我在必不成功

小學生係咁上下

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

此句不念

必須好好獎勵